性價比高棍波車

諗住換架棍波
筆值 $30000樓下
4門
較慳油
款唔串
巴打們有無好選擇

Echo

巴打你走先，我掩護你

利申 牌齡唔耐 所以怕保費貴

Echo 望過 個款 我麻麻

AE110

4門3萬樓下 黎黎去去都係果啲 牛屎小小仲要有返咁上下年份保險肯定貴

舊golf

ae87

mazda 323

corolla

nze121?

司力架囉

點解咩都要諗性價比？自己鐘意咪得囉

因為佢得3皮budget

3萬真心買到咩車

Civic ES8

我都知3皮筆直係低啲
不過無辦法 將來要換家庭車 所以想完咗自己既棍波夢先

即係咩黎？

支持你，我當年都有一個棍波夢

Google 過
巴打你係叫我唔好買呢架 係咪？

多謝你
因為我知道以後都無咩機會再揸棍波

去旅行時候租囉

係穿左喉既貨車

除非你話要MPV或者間中要俾1A牌屋企人揸就冇計
如果係你揸而5人就ok嘅話...
家庭車同棍波冇衝突喎

4門大踢，Db8

991.2 carrera s

其實我個人覺得runx同altezza都可以既

屌你老母 比你搶左嚟講

EK3 Type R

2005 -2010suzuki swift / 2008 -2011mazda 2
1300/1500仔，都有棍
比多少少買到zc31 swift sport

爸爸

換家庭車我明,但係點解唔可以揸棍波?

Eg6

Runx 3皮應該唔得啦 altezza 棍都無邊幾部精神 靚仔人地都未必賣咁低

棍波3皮唔得掛 加埋極小盤

仆街仔

樓主，講白啲你都係想用低價買架車呃下閪屌姐，又要襟揸襟保養，係咪先

棍波同家庭車一樣可以共存架
早排唔係有好多棍波bB咩

又要慳油又要唔串...不如你揸T車啦

棍波FIT Hybrid囉
不過3皮買唔到

3皮FA1

呢樣岩 3皮淨係買到自動皮runx

P11

3萬買幾多手?

swift?

買多架當零件車都仲得
買返黎擺年半拎去電動車一換一又得
冇得輸

所以話ae110真係神車

去搵09 10 年嘅Fiesta 1.4
好似有幾部

3萬是撚但啦

Mazda 323

NA GK5

F360CS

墨綠m3

因為 遲啲要換7人車 有無7人棍波選項？

絕對唔係老婆已有

7人棍? 有
Atrai 7
Hiace 8座版 棍波

一打唔洗找

$30,000

celica真係兒時夢想
但兩門

加多少少買stonic啦

屌你老母燶就含撚啦 得三雞野學人揸車

有車牌未呀?

jazz gd

買加細 cc 綿羊啦不如

Jazz gd有撚棍咩屌你老母

咪係
GD就算有棍都係Fit
Jazz點會有

atrai7係窄d,不過夠高身其實都幾好坐

有

要坐埋4大長老

咁都係唔好要棍
我驚你技術差chok斷老嘢腰骨

認真，搵部靚仔又保護得好既eg9

AE110 !

Swift la

cf4

Lexus IS200

理9你jazz定fit咩

咪又係垃圾車一部

兩架 老婆又少揸
唔想哂啲無謂錢
反正坐後排不是我

警方重點關注對象

都有諗過下 不過聽人講 籠窄？

諗過 保費好似超貴

Hiace

得3萬又嫌呢樣又嫌嗰樣 講真is200係後驅車 操控性一流 Toyota又唔怕壞 樣又ok斯文 完全係你要嘅嘢嚟喎

echo
fit
civic

明白 我知我係麻煩啲
多謝你既意見 有無話咩年份好啲？

1300 m2堅好揸

唔知點解快過1500

屌你老母呀

洗唔洗屌老母

老柒實 其實我我唔想咁激動 不過見你咁撚燶得三雞野又咁多要求又真係忍唔撚住 都係嗰句 你咁既不直買架ae110好撚過 唔使整 就算要都唔貴啱撚哂你

係咪筆直唔大 就唔應該問？唔應該有要求？
唔清楚問多少少都要俾人屌老母？

筆直係美金？

好多嘢係睇人，比架法拉利你渣又點。

同埋問問問，做啦，問撚完又唔做。

同埋好多嘢渣過先知，人哋屌你，因為一眼就睇得出你係一啲搞搞震無幫襯嘅人

今時今日棍私一係平車一係性能車，前者你又嫌棄後者你又唔夠budget，點揀

毒撚真係好難服侍

明白 原來問多啲就係攪攪震 無幫襯

香港揸棍波，吊clutch吊撚死你

你唔識玩啫，你只要定死極力紙、跟住印下印下個BRAKE，就會好舒服

其實你係咪1137啲fd嚟

喇 咪話淨係屌你 你個不直啱你要求既得yaris echo fit呢幾款

Gt4好撚正特別跳燈困款

唔該哂 巴打

自己上28car search 3萬蚊棍波有咩揀啦

Golf 棍囉 又平又rj車

Kia Morning

咪撚衝出嚟柒啦，吊住極力子踩brake

佢好似想模擬VW乾七個極力子係點燒

定死極力子，去到磨擦點，係唔會死火，但放brake架車就識行、唔使比油，當然你架車要扭力夠

無人叫你吊到好高，其實未到磨擦點架車都識郁

呢架雙離合器自動波就不適用

28上面大部分棍golf都係單門 四門盤堅少

3萬蚊學人玩車
13萬選擇都叫多少少
你上28睇下3萬有乜盤會靚仔

3 萬
唔怪得d 人話棍波多弱智

Subaru Impreza 1.5i 又平又靚

係咪水平對臥先？

Swift

其實有好多選擇!
陳年貨van

條友真係唔識㗎喎

唉呀都話唔好同大根妹玩認真
只會激死你自己

以我所知Subaru所有車都係水平對臥engine

等下有嫁喇 我朋友都買左部，好似3皮多d

佢係用嚟打波子

棍仔波箱唔易壞同慳油，又多啲駕駛樂趣

Ae100

真係？咁R2係咩嚟

110 121 ek cf4

十年後先買, 搵到錢玩新車

佢應該仲係學緊車

佢話未到磨擦點都識郁
識郁呀 溜後滑前都算識郁架

K car咪唔係

性價比Echo冇得輸

Altezza

認真？

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

oh shit 我on9見唔到你講四門

ALWAYS(SOMETIMES NOT)

唔緊要 雖然又兩門 又勾筆直
不過都多謝你既意見先

漏咗
RX8

話時話，有冇師兄識香港車房專整轉子引擎

23L/100km

有幾間特別出名

認真?

你自動波入D波，架車唔比油都識行架

宜家香港1.8 NA直版大約幾錢，諗緊運唔運自己嗰架番黎

我都想3皮搵間棍波車
留名學野

08年mazda2棍波， 有興趣留tg

1137愛車呀屌你老味 你話呢？

講自動波講乜鳩

同大根妹認真?

原理一樣，電腦吊同人腦吊，架車都係咁行架啦

佢愛車 唔係is200咩

其實真係唔想同你認真
但係真係廢事俾你撚到啲新牌仔錯晒concept
傳統行星齒輪式自動波箱同99% CVT波箱係用Torque converter連接引擎同波箱
吊吊吊 你老母就俾狗吊

你做嘜無丁丁講無段變速波箱？自動波一定係無段變速嘅咩？

Ek3

傳統式AT都係用Torque Converter

總之引擎扭力夠，架車夠輕、唔係fully loaded or over loaded ，入D波架車係唔使比油都識郁，喺平路

屌緊你教人吊住極力子踩brake啊on9仔

吊住極力子印BRAKE有咩問題？

唔通下下拉手掣？

你渣過棍仔未架！？

你揸過車未啊，吊住極力子印brake咪會燒極力子囉
自動波嘅話你會唔會踩晒油門同迫力起步啊
想停車就踩低晒極力子踩實brake
想郁就自己調節clutch+油門
吊住極力子印brake

如果行下停下果隻呢？

唔係燒極力子，係傷極力子。同埋車有啲嘢係損耗品，點都要換時間耐咗，好似火咀咁，用耐咗都會塞啦

行得多膝頭都會磨蝕架，你咪撚行啦！

行下停下咪吊下放下囉
你1a牌？不過睇落你車牌都唔似有
你宜家係縛住兩隻腳嚟行啊

唔好同on9仔認真

我定死極力子，唔好太高，太高會傷車，總之架車識行，印brake，郁右腳好過郁左腳。

你學果陣就一二一二腳啫

同埋你想加速的話，可以先呼油，先再放盡左腳

On9

算把啦
條友車牌都冇
真係怕佢灌輸錯誤概念俾新牌仔
唔係都廢事理佢

咁你哋點做架？例如塞車行下停下，下下拉手掣？你教我啦！

放下吊下，喺斜路架車會溜車架喎

希望啲新牌知佢on9

想停咪踩盡極力子+Brake囉
想起返步咪高磨擦點->放Brake踩油囉
真係好斜咪拉手掣含住油門再放手掣囉
下下都溜後即係你吊得柒囉

唔使拉手掣都唔會溜後，用我個方法少幾個動作，但係會傷極力子，不過極力子係損耗品，點都要換

我燈位起步都係磨住極力子踩brake 一轉燈就踩油放極力子
唔咁揸我好易起步溜後，我知我渣

咁你點解要磨定等轉燈
紅黃先上磨擦點唔得咩
定係趕時間到差嗰1秒

原來呢個世界真係有人咁on9
隻腳痛 斬左隻腳先

到底點解要未轉燈就入定波吊極力子

搵到磨擦點再踩低幾分，跟住轉黃再抽高幾分比油去

架車個磨擦點小小難搵

我真係未揸慣，架車行車都唔多舒服 好易 chok

燈位就拉手掣啦，講緊塞車慢溜吖

我停車場慢行先會吊半腳等會慢慢行

你老母錢多咪用你方法囉 係on9咁解姐 不過唔怕啦 因為on9呢個terms = 你

咁吊法未塞完車隻腳都抽筋啦

支持吊住clutch踩迫

部車又唔係我既 關我撚事
樓上咁認真做乜 真係識就知點揸啦

睇個冚家剷都應該係馬路炸彈黎

師兄 小弟有興趣 可傾下?

上連登真係勿認真